香港做邊行都咁撚辛苦 仲讀黎做咩

工程顧問公司日日行業朝九晚九
起薪又得萬七八
六天工作，點做呀 Ching

渣巴士囉

快啲轉行

咬老綜囉 日日係屋企唔出街 生存到咪得囉

快啲投胎

有冇一條巴士線可以去晒港大科大中大

讀EE入港燈中電EMSD不知幾輕鬆，做GT日日準時收工

first hon都爭唔嬴啦

最緊要係投胎

一出世住係獨立屋/一千萬以上既私樓,已經嬴左